［集思廣益］香港人日常生活守則

波蘭人民如此生活日常直到黎明，你地得唔得？

睇完上面呢篇文，有感而發，香港人係咪都應該整返個日常生活守則再廣傳呢？

但係個守則應該要有啲咩呢？
等我拋個磚先，不光顧藍店/與港共有關的商店。

臨瞓前喺Twitter 10個抗爭相關post 留言
返工喺街痴一張文宣 放工照樣搵位痴一張
返到公司 用電腦每一播一個黃Youtuber channel

仲有好多 不過做住先 養成習慣冇壓力